絲入 一直傾得好好 突然好冷淡

傾左三個月 一直都好開心 大家亦都有講過如果一齊左既畫面 突然間好冷淡 問佢又話心情唔好 唔想講野
係咪可以準備收皮

傾三個月都唔約出嚟？

佢工作關係 係強國

試下硬上

香港人？ 咁你有幾鍾意佢？

都幾鐘意 想同佢一齊

有第二個同佢傾緊你唔知

冇見過面？

根據經驗話你知 因為溝到第二條

應該係有第二個令佢更上心
希望你放到手啦 師兄

多數都係嫌你煩

傾超過一個月唔見，好易失溫。
網上大把入揀，不過佢係大陸，會唔會溝大陸妹就唔知

通常都係有第二個對象啦
冇得搞的了

唔好阻人幸福喇 pass

中肺炎姐

問巴打，對方（男）多主動搵我（女，）但又感覺唔到佢係關心我，點睇？

你想人地點關心你 主動搵你時講乜多

都係日常野，基本上每日都會搵我先
但佢好似冇好想了解我嘅野咁

你幾時同佢開始傾 有啲男仔慢熱啲
同埋考慮到怕比你印象太八卦同太煩 係熟咗先咁問 要比啲耐性
其實男仔每日主動搵得都係有啲好感先會 你可以主動啲比少少話題佢自己駁落去

我有但佢成日覆sticker就算，屌。。。

主動搵你又hea你？ 佢係唔係毒撚黎 ？ 唔係就player feel

又唔似，唉我都唔知